經過今次，應該好多絲打會覺得另一半貪生怕死

我男朋友係
前線小朋友為我地企出黎，我地和理非大人仲有咩要驚?
遊行成日話企咁前做咩，明明喺中間
成世人都比個老母保護真係冇撚用

東亞病夫

懦夫
平時都係，唔敢出聲嗰啲人黎

關臭雞咩事?
你係懦夫?

以為自己出post

出面都有好多類似嘅post
自己都想開一個呻下
香港嘅男人係咪都係懦弱嘅多?

唔明樓主咩邏輯 唔好成日講前線係小朋友 都有大人架 你估真係個個學生？

同埋你和理非企後d係冇錯 行前你又幫唔到手 尋日我仲見到有人連豬嘴都冇企前線 一有人衝就9秒9跑走 如果企咁前純粹令你良心好過d 你都係企返後面啦 做哨兵又好 留係屋企文宣又好 都好過你企前面乜都做唔到 一放tg又食到應一應

我明好多人心態未準備好去打又想企最前出一分力 事實係咩都冇做到 話我難聽都係咁講 準備好打先好行前 企中間個d去做哨兵好過企係到

和理非企前但又9秒9跑走真係唔知咩玩法 好多時連影都冇就成班人係咁跑

企前啲唔等於前線咁前
就算再行前，我地都係連tg煙都望唔到
我有物資帶喺身，企得後都傳唔到去前面

你物資比完前線我諗5分鐘都唔洗 比完最好企返去中間做哨兵 企係到冇用

而家好多人個心態係覺得唔企前=做唔到野=廢，但其實中排都好多野做 每次都成班人企係到有咩意思

好似樓主話佢男朋友貪生怕死，但明明佢都只係和理非，又去唔到最前，只係佢對接受危險既意識比佢男友大d, 但其實有咩事起上黎都幾肯定係9秒9跑，我唔係屌你跑呢個動作，正常人都會驚比人捉，係覺得呢d心態好唔得，純粹為左企前d而企前d咁。但問返自己企前d既作用同企中間既時候，其實根本冇分別。